［世紀難題] 有父幹冇J vs 冇父幹有J

最近有朋友同咗TB一齊

絲打們會點揀
有父幹嘅TB
冇父幹嘅男人

利申
我係絲 我唔知點揀

戇鳩，睇你係咪同性戀啫
成條問題都唔成立

即係做太監有錢冇得屌定普通人冇錢有得屌

TB外表男性化
我有時覺得型過男仔...
死啦 我係咪同性戀

TB無論扮得幾似男人 始終都唔會係男人

見親d tb又瘦又撚矮但個樣串柒柒咁
點扮都似小朋友

我係男
揀有父幹既TB

又肥又矮佔7成

但係瘦嘅tb對腳好好j 著褲好好睇
因為我自己象腿 好羨慕
我開始懷疑自己係les

有父幹嘅靚女